有邊到請manager in trainee???

大學畢業 已經廢咗1年